{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70302&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "322번가"
    },
    "text": "私たちは慶州322番街ペンションに皆さんをご招待します。 ここは静かで快適な空間を提供し、ぬるま湯プール、バーベキュー場、キッズ遊び場があって、子供たちと一緒に楽しむのに良い場所です。 時には自分だけのためのヒーリングを提供します。 周辺には慶州ワールド、瞻星台、東宮と月池があり、観光にも便利です。 20、30代 男性5人以上は予約できません。 屋外プールは23年4月2日まで利用可能で、再開場時の気候状況によって変動することがあります。 客室は無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 売店は0時から23時まで利用可能で、キッズプレイルームは24時間開放されています。 駐車は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は人数によって料金が変わり、炭は8時、9時、20時まで利用可能で、現地決済です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州322番街ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "慶州322番街ペンションは静かで快適な空間を提供し、ぬるま湯プール、バーベキュー場、キッズ遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "慶州ワールド、瞻星台、東宮と月池が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "慶州322番街ペンションは子供たちと一緒に楽しむのに良い場所で、また自分だけのためのヒーリングを提供します。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "慶州322番街ペンションの客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、慶州322番街ペンションでは駐車が可能です。ただし、送迎は提供していません。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、慶州322番街ペンションにはバーベキュー施設があります。ただし、人数によって料金が変わり、炭の利用時間は指定されています。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションの客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "慶州322番街ペンションの客室内では禁煙となっており、火薬や爆竹の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "慶州322番街ペンションの屋外プールは4月2日まで利用可能ですが、再開場時の気候状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションの売店やキッズプレイルームの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "慶州322番街ペンションの売店は0時から23時まで利用可能です。キッズプレイルームは24時間開放されています。"
        },
        {
            "question": "慶州322番街ペンションの最大宿泊人数について教えてください。",
            "answer": "慶州322番街ペンションでは最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 601
    }
}